當年毛主席把自己的兒子送上戰場，如今習主席的女兒會否也身先士卒？

第二次抗美援朝，習明澤唔係唔為十四億人民付出血汗呀？

身先士卒
送咗去美國

一早送左去美國

我中意食蛋炒飯

共軍肉便器

相傳美軍發現毛岸英煮食的炊煙後，投下的凝固汽油彈，擊中司令部作戰室，毛岸英也因未能及時逃出，當場死亡，終年28歲。

唔係仿效王昭君嫁咗去非洲咩？

做軍妓定慰安婦

咪深入敵陣去咗美國
習大大一家人都身在曹營呀

解放軍天使

毛賊d仔快死曬，終於到毛閪用發揮啦

士氣跌至零

嫁去非洲王

去美國做質子忍辱負重